既然新城市同克警割左蓆，點都攪左克警先

對準槍頭
玩得越大單
商場一定幫拖
唔係既計暴動保險冇得賠嫁

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

良好市民制服揸棍既暴徒係好正常

我無野講

割你老母蓆
一係搵條撚屌保安出黎祭旗
搞撚完人出聲明食兩家茶禮？

咁撚大個商場係度走得去邊
之後你要點攪佢都得
而加就係要逼所有商場加入陣線
有事就入商場
差佬郁手變暴動既打爛所有野都冇得賠
等佢地唔敢放差佬入黎
令各區商場都係後路

商場有咩手損失要保險陪？ 除非根據新城市租約係列明非常情況下不收租，而新城市買左hedge呢個clause的保險。

你個名。。。

割咩蓆，做戲扯貓尾咋on9
有撚曬片影撚住職員帶警犬入黎架

但租客有
攪到租客唔敢租變死場佢會仆街

用盡佢
個商場冇腳唔識走
做死左差佬過完橋幾時抽佢板都得

做得P牌仔就預左比人屌係鬼

急

啱 推

係，佢割左咁對大家有利，唔好郁佢住，要利用哩點做左犬先

佢肯割蓆，一次過槍口對住魔警同濕尻政府

每半年來玩一次應該都夠。

我覺得搞黑警先

新城市太多入口
商場保安應該無預黑警邊面入
同埋無事前通知

好大機會係黑警衝入去焗保安帶路

黑警點都係主因

幾時有暴徒呀，咁多人睇住咁多個電視睇住班示威者行使公民權利制服恐怖份子呀